木頭臭雞成撚日抄我功課

好彩我一撚早走咗zoom，唔係又俾隻臭雞攬炒

垃圾臭雞

真 牛市就契媽 熊市就臭雞

冇當過佢係契媽， 臭雞抄我功課，做我契女就差唔多